想低成本移民歐洲嘅入哂黎

我主要想做個調查
如果我幾年後係歐洲啲國家開個空殼公司
幫人做工作簽證移民
要你留五年時間
每年收你港幣8000-10000（我少量盈利，因為要交稅）
有無人會show 我
或者咁講有無人會留到5年咁耐
利申：中歐國家，英文普及但唔係法定語言，你可以自己再搵工

幾年後

無

咁我都要籌備所有野架，唔通聽日話去就去咩

飯dip都冇就諗移民 去到打算做咩

移唔移到美國

所以咪話幾年後囉我要重新出發
我都無考DSE就已經過左台灣
至於錢 ，我唔多
但係夠我係果邊洗幾年

美國不了
移民門檻太高
就算比你過到去都發唔到圍

邊度？

英國呢？

咁都係工簽，點樣移民？

詳細諗住點搞

斯洛伐克

入場費太貴，
好工都未必輪到華人
正常工都未必輪到無錢嘅華人
何必洗咁多錢洗大餅呢

一樣得
無分簽證目的
只分簽證種類

我已經計好左自己要帶幾錢過去
我而家都係等畢業同埋銀行儲蓄保險供完
最快2023年就去果邊搞返個簽證落地開公司
細節方便可能再調整
如果你地有與趣想黎嘅話
我就直接開實體店舖
幾人成團，係香港請人
視乎人數 收幾錢

而拎工作簽證基本就留5年，搵工作都可以
果邊係移民國，講好多唔同語言
我上網睇有90%覆蓋英文
我相信應該搵到工嘅機會唔算難
而且果邊生活費係歐洲黎講唔算貴
當夠錢嘅語可以係果邊慢慢搵工
唔洗咁貧撲
環境絕對唔差 仲要係申根國 歐盟國 歐元國
將來拎到永居/入藉
可以自由係其他歐盟國出入居住返學返工

假如我哋組成一個部隊 有啲巴打可能會遲啲出發 即係比你哋似幾年咁 先頭部隊到達之後可唔可以幫佢哋申請工作簽證 之後再會師？

差唔多咁嘅意思
叫做互相幫助
我出頭一筆錢創業
你地唔洗出
我再幫你地搞工作簽證
變相你地唔洗出咁多錢過黎
之後維持每年比5000-10000（視乎人數而定），持續5年
因為我一年營業額要8000歐 差唔多64000港紙

有啲興趣

有性趣

有興趣

你做嘅野人人都做到，d人會問:點解唔係你幫襯我

除非你唔賺，否則會變智能咖啡機

搵星期二去塞浦路斯都得

我人唔過黎住得不得？

有冇美洲

如果你肯未出發先出（8000歐）64000港幣（投資最底限額）
然後每年做到最低營業額做到64000港
維持5年

64000*6 =384000

我都無所謂 我可另反轉join 你添

全部留tg

我唔打算搞美洲
，但巴打可以搵下

應該唔得

LM

Slow fuck?

仲要等幾年拎到國籍先可以EU自由流動、讀書、工作

不如專心打BNO平權戰線好L過啦

你爭取到平權道通知我啦

其實英國朝野上下以至民間，是否真的很關心 BNO 平權也是疑問。無疑，由於議題對香港人來說非常貼身，所以一旦有機會打到國際戰線，都會引來港人關注。但事實上，大家要知道，政府會關心的議題、媒體會關心的議題和本地市民大眾會關心的議題，很多時大相逕庭。很多問題，即使獲媒體廣泛報導，未必等於當地民眾會關心，政府亦未必會真的跟進。

再者，左膠、政棍、口頭勇武等亦不是香港獨有。還記得早前 Hong Kong Watch 指 CUKC 有機會平權，然後多次改口嗎？碰巧當時 Hong Kong Watch 正籌募經費。經費籌募完畢， CUKC 平權卻已渺無蹤影，真的耐人尋味。

乜嘢公司,小弟有興趣

我想搞間公司幫人整工作簽證

投資8000歐，自己戶口一定要有3000歐元咁過去
每年公司要盈利8000歐，然後交稅（連續5年）
問我難唔難，我覺得唔算太難，自己出錢就唔難，真係賺錢就另講，未接觸當地判斷唔到

如果做唔到可以自己填數，所以你最好帶多少少錢去
我自己申請唔搵agent
清，今年幾歲

其實門面盈利好死嘅
條數有錢就做到
說不上要發夢先做得

留底個tg 我晏啲講

呢個先啱